98！有冇人用呢個字嘅

9898

Vlan war3

98!

886

你老母就98k，死大陸仔

有個朋友好鐘意用
連真人講野都咁會咁講

個陣信長好興一夠10個人就
98
98
98
98
98
5
4
3
2
1
0
0
0
0
0
遊戲將在5秒後開始
遊戲將在4秒後開始
遊戲將在3秒後開始
遊戲將在2秒後開始
遊戲將在1秒後開始

我都好鍾意用

然後有契弟係1秒果陣走左 入到game 45 re

/\/\

aoe都係